2020年夏/秋季日劇討論(2)

星期一（月曜日）
富士月21 《SUIT 2》
富士月21 《監察醫 朝顏 2》

星期二（火曜日）
富士火21 《DIVER-特殊潛入班-》
富士火21 《姐姐的戀人》
TBS火22 《錢的盡頭是愛情的開始》
TBS火22 《這份愛要加熱嗎》

星期三（水曜日）
NTV水22 《我哋唔多妥》
NTV水22 《#Remote Love》

星期四（木曜日）
朝日木21 《未解決之女 2》
朝日木21 《7個秘書》
富士木22 《魯邦的女兒 2》

星期五（金曜日）
TBS金22 《危險二人組-K2-》
TBS金22 《戀愛的母親們》
朝日金23 《24 Japan》

星期六（土曜日）
NTV土22《35歲的少女》

星期日（日曜日）
TBS日21 《危險維納斯》
NTV日23《傻父親青春白書》
NTV日23《極主夫道》

如欲劇透討論請先預告再細+深藍色字

圖透請先注明 [圖透], 然後貼上圖片link/高登加密法

日劇分季掃盲:

2020年春夏季日劇討論

第104回日劇學院賞

最優秀作品獎
1. 戀無止境
（讀者票：第1位；記者票：第2位；審查員票：第5位）
2. 忒修斯之船
（讀者票：第3位；記者票：第1位；審查員票：第3位）
3. 緋紅
（讀者票：第2位；記者票：第3位；審查員票：第1位）
4. 不知道就好的事
（讀者票：第5位；記者票：第4位；審查員票：第2位）
5. 治療醫院的方法～有原醫生的挑戰～
（讀者票：圈 外；記者票：圈 外；審查員票：第4位）

最佳男主演獎
1. 竹內涼真／忒修斯之船
（讀者票：第1位；記者票：第1位；審查員票：第1位）
2. 橫濱流星／在不白不黑的世界裏，熊貓笑了
（讀者票：第2位；記者票：第2位；審查員票：第2位）
3. 伊藤英明／請不要在病房裏誦經
（讀者票：第4位；記者票：第3位；審查員票：第3位）
4. 澤村一樹／絕對零度
（讀者票：第3位；記者票：第4位；審查員票：第4位）
5. 水谷豐／相棒第18季
（讀者票：圈 外；記者票：第5位；審查員票：第5位）

最佳女主演獎
1. 上白石萌音／戀無止境
（讀者票：第1位；記者票：第1位；審查員票：第2位）
2. 戶田惠梨香／緋紅
（讀者票：第2位；記者票：第2位；審查員票：第1位）
3. 吉高由里子／不知道就好的事
（讀者票：第3位；記者票：第3位；審查員票：第3位）
4. 濱邊美波／破解不在場證明
（讀者票：圈外；記者票：第4位；審查員票：第5位）
5. 清野菜名／安寧時光～道
（讀者票：第4位；記者票：第5位；審查員票：圈 外）

最佳男助演獎
1. 佐藤健／戀無止境
（讀者票：第1位；記者票：第1位；審查員票：第1位）
2. 鈴木亮平／忒修斯之船
（讀者票：第5位；記者票：第2位；審查員票：第4位）
3. 重岡大毅／不知道就好的事
（讀者票：圈 外；記者票：圈 外；審查員票：第3位）
4. 松下洸平／緋紅
（讀者票：第3位；記者票：第4位；審查員票：圈 外）
5. 北村一輝／緋紅
（讀者票：圈 外；記者票：圈 外；審查員票：第2位）

最佳女助演獎
1. 香里奈／戀無止境
（讀者票：第1位；記者票：圈 外；審查員票：圈 外）
2. 上野樹里／忒修斯之船
（讀者票：第4位；記者票：第2位；審查員票：第1位）
3. 榮倉奈奈／忒修斯之船
（讀者票：第3位；記者票：第1位；審查員票：圈 外）
4. 大島優子／緋紅
（讀者票：第2位；記者票：第3位；審查員票：圈 外）
5. 廣瀨愛麗絲／Top Knife
（讀者票：圈 外；記者票：圈 外；審查員票：第2位）

劇集歌曲獎
1. Official髭男dism《I LOVE…》／戀無止境
（讀者票：第1位；記者票：第1位；審查員票：第1位）
2. Uru《あなたがいることで》／忒修斯之船
（讀者票：第3位；記者票：第2位；審查員票：第3位）
3. Superfly《フレア》／緋紅
（讀者票：第2位；記者票：第3位；審查員票：第3位）

劇本獎
1. 高橋麻紀／忒修斯之船
2. 水橋文美江／緋紅
3. 大石靜／不知道就好的事

導演獎
1. 石井康晴、松木彩、山室大輔／忒修斯之船
2. 田中健太、福田亮介、金子文紀／戀無止境
3. 狩山俊輔、塚本連平、久保田充、内田秀實／不知道就好的事

特別賞
柴崎楓雅／忒修斯之船

下載同線上睇

日劇po推介

Credit to 失敗者的飛翔

驗眼系列

第一頁要有倫也

留名我的最愛三浦春馬
永遠都咁掛住你

好想睇國寶拍劇

其實點解唔比佢拍多D劇
成日要佢拍戲，之後佢大部分D戲又唔係特別好睇

柒頭源

新post無流星睇啦

風光永存系列 2020 Ver.

今年離開我地嘅演員仲有唔少，呢啲淨係一部份。
但係我哋都會永遠記住你哋嘅付出，你哋永遠係照亮我哋嘅光。

志村けん

三浦春馬

竹内結子

階戸瑠李

芦名星

斎藤洋介

藤木孝

一入

新一季無流星，睇相頂癮

椿櫻ロス
快d再一齊拍劇啦

佢戲d角色唔係做毒撚就比人打
靚仔有罪咩

今晚カネ恋大結局
2007年

2019年

倫也打手

最尾圈套作結

矮仔有

女主播*2

岩岩wiki
砂糖1.7
國寶1.71
流星1.74
Suda 1.76

大家都係差唔多姐

5cm一個鞋墊架啦

新post lm

放吓呢對好朋友先

170既倫也做蝦人果個

百變小聖

有冇人覺得森七菜唔知點解靚女順眼得嚟有啲普通

Our Queen, Our Miss Sherlock

我哋會永遠記得妳

我覺得造型有影響，個人覺得長頭髮無咁突顯佢嘅可愛氣質。同埋佢笑起黎特別靚，唔笑就普通。

高度差3，4cm 其實已經會睇得岀架啦
香港男仔就好似普遍175左右。加減1，2 咁

原來香港男仔普遍成175？

邊有咁高
3 4cm個頭gel高d就有

一路以為172
可能我個年代發育無咁好

我反而覺得佢個樣靚女得黎有啲特別

香港男仔有咁高咩， 我見都係167-170

我會話個樣好易記得
公海成日都有個啲咩日本女高中/大學生選舉, 個啲樣睇落個個差唔多
但係森七菜個笑容一下就記住咗
利申：面盲

below mean

個人覺得日本高中生 大學生選舉勝出者質素普通， 真係靚都唔一定去選

我都係上網睇架 JA
175 再加減 1, 2, 預 173-175 ？

我地就係老母咁既樣

175嗰個係韓國香港平均應該係170咁上下

我身邊朋友大多係173開頭 最高178
180就真係少既

套戲唔係話佢地結婚咩有咩好驚訝

睇幾多次都接受唔到呢個配搭

第一張麻美係後面好cute

咁都有堆過180高人
168-170係好多係真
但以家啲細路好多過175

10月22號上國寶同臭西鈴嗰套《老豆死開一陣先》

175差唔多啦你搭車都感覺到無得賴
都唔好話d中學生185up都不時見到

終於開咗錢的盡頭

聽日終於做東京白日夢女

我覺得佢有啲似島袋寬子

係囉
我係街都見到好多𡃁仔都起碼過173左右
利申 我160, 搭車個陣覺得身邊既都係高牆

時代變啦 ，發育都好左好多

好掛住佢

見上個post講田中みな実 個形象會令男伴不安 但可能真實反而唔係
佢有個girl talk節目講過 同某個男人散左
之後同過其他人一齊 但係都唔夠佢好 所以決定以後自己一個過

而個搞笑藝人嘉賓問係咪佢認識既 みな実話係 搞笑藝人驚訝有無咁鐘意呀!
個個人好大機會係藤森慎吾

咁呢對呢(逃

大家最愛

好難得過左咁耐仲未有龜

咁快又新post嘅

呢排咁多唔開心野就唔post 啦

謝不龜之恩

多謝你 我暫時唔洗買洗眼液住

今日嘅成田凌帶住okura公仔
同導演一齊出席左窮鼠活動

藤森

仆街一名 成日消費前度

但成撚日都見到佢

傷害野田妹既撚樣

日本就係咁樣....
你行賤格形象 做賤格野會無事 你行好好先生形象 做賤格野就會出事

即刻諗起狩野英孝同渡部建

因為平時賤格開 或者係呢個形象 就算出事大家都唔覺得奇怪

竟然無中出昌大份.....搞到行騙有春馬都唔太想睇

無劇透但都係四重好啲

【症状なし】広瀬すず、新型コロナに感染

撮影に参加している作品の集団PCR検査を受けた結果、感染と診断されたという。体調の異常や症状は出ていないとのこと。

唔知大倉好返未

都過左咁耐
應該都係時候出聲明話返無事

好慘
連佢都中獎

好似無症狀連佢自己都唔覺

其實拍完野如果又照舊去飲野聚餐，STUDIO/片場做晒安全措施都冇用

喊咗

劇透

呢啲冇計，好彩佢都後生....
雖然成日笑佢係臭西
但都要屌你老母武漢肺炎

耕田居然最高
佢個比例望落矮過另外3個

中學就係
出名大學果班選得都有咁上下
儲名氣做主播釣金龜

耕田
我岩岩諗左一陣
我成日認字唔認音

而家好多48畢業去番讀書個啲都會選自己學校個啲乜乜小姐

所以近年肯去官台做嘅女女係值得尊敬(除左人工外,基本上吸唔到知名度,入職10個有10個去哂地方局)

喺醫院都要串鳩護士啦梗係

真係唔知點解會有人夢想幫人執屎囉～～～～～

民放女主播
弘中成個人都好綜藝做節目好好笑

佢都算幾勁
開頭接竹內由惠棒無人睇好佢
愈做愈好

嘩屌
做乜MUSIC STATION 個女主持塊面愈來愈圓
以為弘中綾香已經好圓 點知最新果件圓到成塊燒餅咁

唔小心開左上面張春馬圖
有D唔敢睇最尾果集......唔睇感覺好似唔會完...

Mean but

呢套劇好啱我口味

+1

+2

唔好忘記仲有龜

其實真係好想睇カネ恋原本個劇本

+3

有關受竹內結子捐助嘅熊本人為佢祈禱同表達感激

Imoto深受打擊

開頭覺得弘中好唔靚
估唔到愈睇愈順眼

但新果件真係睇黎睇去都覺得篤眼篤鼻

隻連狗又幾襯佢

啊！！！！！！！！！！！
睇完カネ恋我喊到停唔到啊！！！！！！
男人老狗喊乜9啊我

如果可以出本書就好

想知道原本嘅故事拍落去係點

我唔敢睇但睇相都已經喊到頭痛！！！！！
痴拿線架
而家對眼勁痛

到底Imoto會點過
我見到佢老公發左言話會照顧埋結子大仔
希望佢地可以堅強特別係佢個大仔

絲打要有心理準備
今集啲對白好似真係回顧緊現實嘅春馬咁

屌奶星 臭西鈴都中武肺

唔小心俾人劇透
個尾會睇到好傷心

過咗成年都冇打算去記住個名
淨係覺得好肥

廣瀨鈴係回發現自己有武肺？明明冇病徵

廣瀨鈴早日康復啦

仲有Bandai會出劇入面出現過既玩具 會商品化

カネ恋

都係竹內由惠靚

想問第四集埋尾埋成點？講唔講得通

春馬，唔開係咪唔洗講再見

有電子漫畫化

記得佢個角色係賤男 所以都比較接受到

好似好耐無睇過石川戀

龜龜無處不在

下季仲有套主役
應驗咗連登愈反愈紅嘅真理

又義經又靜御前 連名都搞晒gag
仲要奪愛系列
呢度一定身體很誠實咁瘋狂討論

半桶水日文都照殺
但又會唔想/敢睇

好想俾個virtual hug佢地
不過佢地身邊都應該有人可以依靠同埋大仔同老公關係好似唔錯，希望佢地可以慢慢回復返心情啦

有冇中譯都照買

除咗呢本之外, 唔識日文都買咗春馬本日本製睇佢介紹土產

日本製我睇咗幾版就停咗 佢用咗好多對話紀錄 每一版都有春馬把聲咁 我睇唔到落去

嗰時中學有日放假睇cctvb播巨星夫婿. 嗰時都唔知呢套咩黎, 之後即刻落去188買台版啲老番碟

睇完欺詐師片尾都眼濕濕

搭車嗰陣係fb見到
一路以為自己無咩嘢
點知睇完眼濕濕

睇封面見到春馬個樣我已經忍唔住

呢本野睇得出用左好多心機，花左好多時間，春馬由 3, 4年開始已經準備緊其實佢大可以就咁影D 寫真相就出書，都已經會有人買但佢唔會
同其他人對佢既評語一樣，真係一個好努力認真既男仔

舊年有買到佢做封面嘅+act睇咗少少都已經覺得好正
唔敢想像收到實物會點

高見...大家一定邊睇邊鬧

我夢見了那個女孩

但係佢d女角陣容又好鬼吸引

都講到明係FF

開頭睇睇下諗起

我覺得幾好睇喎

啲女角太吸引

BTW，中條彩未真係勁高，女仔169 望落真係好似180 咁高
又靚女

睇左2集diver
成日好留意福士d表情有冇變化點算

重扮到學生妹

我都係但呢套意外地覺得ok可以追，本身仲諗福士X富士呢個組合不得了
暫時睇覺得周平好似未有位發揮咁，唔知後面會唔會多D

呢套個劇情幾好睇
好彩個角色暫時唔洗話太多情緒上落
福士暫時handle 到

野村周平個樣好似冇乜點變但大隻左
暫時又未到想追睇 典型警察劇
早知開左鈴木伸之果套先

佢d打鬥做得幾好
但次次都要跳樓

我到而家有既印像只係周平俾福士打

呢個角色啱哂佢啦，唔洗有表情，面癱都做得

係咪扮廢炸，開頭明明話佢係咩咩精英

佢個角色要有少少奸既味道 但係佢身上唔係好feel到
同埋硬係覺得佢有少少痴利根
算啦我都係唔好吹毛求疵

翻睇Hero見到瘦既五十嵐

有冇人用viu睇睇下會聲畫唔同步？

最多都係笑得好假既人，去唔到奸
唔止痴脷根，有時仲吊高把聲講野

雖然都仲係冇乜演技
我覺得佢已經進步左

由0去到1咁
我覺得佢喺DIVER表情係有好微小嘅變化嘅
唔知係咪本身角色係咁

有時會聲畫唔同步 要熄app再開

佢真係講野一舊舊 我都覺

即係唔關我部電話事

我肯比錢Viu主要係佢夠快 未解決電視播完唔夠一粒鍾就有
雖然缺點多

對佢要特別寬容

明明拍瓦努亞圖果陣覺得佢自然左好多架喎
做乜而家打回原形

台灣上Grand Blue電影版

點解香港冇

問重追緊現在套晨間劇既朋友
哩首歌係套劇其實有冇出現過？

冇,亦都應該冇(因為時間軸已過)

而栄冠は君に輝く會有(因為有高校球兒登場)

可能瓦努亞圖個導演引導到佢/一路屌住拍
其他就咁就收貨

同意 佢講野好lur
但動作戲幾好睇既

錢斷情始

唔敢睇

上次有巴打問流星跳 18段個個節目，比我搵到 cut版
原來佢係個陣最後生既參賽者，可惜挑戰唔到19 段
呢個節目好似筋肉擂台

幾鐘意佢同水川麻美做護士個套

佢地之後就FRIEND左

CCTVB好似譯做「仔仔一堂動起來」

水川應該真係好隨和 同後生既好易frd

頂笑左

吉高sp

好記得之後導演讚佢演技進步佢仲聽到喊

知唔知有冇人翻譯咗？想睇

係所以覺得個導演嗰陣應該對佢做咗唔少野

睇過條片訪問佢，佢都知自己演技唔好

麻美拍親之後都好frd咁

窪田拾到寶
麻美同搞笑藝人套 住住都幾搞笑

今晚開播套靚仔選舉好似幾得意

佢哋個gu廣告都好正

香港GU都成日見中條彩未廣告

另外想講下 雖然我係直譯派 但都覺得字幕組呢個譯名都幾正

個cast唔錯但係我睇到好尷尬

我都仲未睇

其實今季一套都未開
仲逗留咗喺miu404嘅深淵之中
晚晚都開住嚟瞓（但其實好快就瞓咗）

好古老既搞笑橋段
其實0岩今年播

我都未睇，暫時想睇妻夫木聰個套
其他都未睇有咩cast咩內容

カネ恋最終回
睇到一半頂唔順，要上黎碌吓其他post平復一下先

白日夢sp龜出場非常少，不過都屌出聲

但係好歡樂最記得佢地一齊扮跌

佢地扮跌 個身會自然跟埋一齊跌

城田優開ig live

你地愈講愈唔敢開

係,仲要個陣新年播
但個集無流星
我係上返wiki先見到流星之前玩過

原來套kingdom一次過2至4部
唔怪得拍咁耐

我當係同春馬say goodbye咁睇
至少tbs最尾都肯拍返個尾
覺得要好好支持下

結子.....

咁腎仔個原始人髮型係因為kingdom唔剪得？

喊到痴線
唔敢想像Mayu佢地以咩心情拍

好期待kingdom 有睇漫畫
長澤好正 選角幾好

本來唔接觸都冇乜野, 一睇個人就down返
我地都睇到想喊, 佢地拍最尾個集個陣應該仲沉重
見到佢件啡色褸仲係度, 但個人唔係度, 好唏噓

一路睇 一路好難想像 演員佢地拍最後一集既心情

仲係好沉重，但見到已經好返好多

記得當年松岡昌宏套高校生レストラン
劇中有個資深演員拍拍下走左
唔知關唔關事最後一集劇情變左成班學生喊足半集

我真係無辦法睇。。
琴日見到D相已經喊到頭都痛..
今朝起身隻眼重酸酸痛痛痴左線

唔知係咪心理作用。。
優以前成日都係keep 住好hyper咁，而家總係覺得佢無以前咁精靈。。

見佢同翔平開live冇乜野都放心D

點解香港唔上

睇完你最後嗰句又想喊

淨係睇到最尾 佢地講左d咩
翔平個sugar都冇睇到

以防被劇透都係快d睇好d

其實都係
Ig explore有時都有cap圖 不過無阻我睇既

我覺得已經係劇組盡最大努力去完全既作品

佢自己都話日頭出面同夜晚屋企係好唔同，仲係要時間適應

翔平成晚都係度同人live

未睇但係忍唔住㩒開晒嚟睇準備好定啲喊位
要揾個好時間先夠膽開嚟流住眼淚睇

睇黎都係啦

カネ恋
最後一集真係濃濃的傷感味
每一句對白都好似同梗佢講咁

仆街睇完最終回隻眼喊到腫哂
聽日點番工

好貴.......

Suit 好睇

等左3年
終於再見到你地

估唔到有西田敏行

今日準備自己去睇信用欺詐師 希望唔會喊

公主篇春馬同結子唔算多戲份
我覺得還好
頂得住

正 福田雄一
雖然今季我覺得佛祖個套好笑過寵女

カネ恋真係令人念念不忘
人設本身已經正，算新穎，有教育意義
劇既色調非常治癒，睇得好舒服
而且拍攝途中出現左不可預測既因素導致故事唔同哂，令呢套劇既存在意義更顯特別

我係down完paravi版當BGM咁聽住開工個fd又係好迷呢套所以播完成個月我地都仲講緊404，覺得可以講到套box到手再講多一輪

依家見到猿彥就好似見到春馬一樣

好得意
好想要

如果我有一隻一定晚晚攬住訓

中川大志都中埋武肺

日本可以申請世界紀錄：最多藝人感染武肺嘅國家

仆街武肺

吓

到底佢哋下年搞唔搞到奧運....

搞無觀眾奧運

而家幾日就有一個
然後幾日之後就話冇事

琴日定今日先睇到日本諗住停旅客要14日隔離

メロンパン号繼續出巡
搞到我一開ig/twiter又見到

啱啱先睇緊佢追唐田嗰套

無觀眾住酒店觀光消費搞咩奧運真係宣揚運動身體健康咩

我愛芽郁

我愛美波

芽郁唔好中呀

好似堅持搞 話奧運同武漢肺炎可以共存

芽郁 美櫻

究竟合作咗幾多次

姐妹仲有

希妹 架純bb豬

我地呢啲普通人中咗好彩好返傷咗個肺都仲可以繼續返工
啲運動員中咗真係斷送運動員生涯

其實好多足球員 籃球員中完都無影響

我仲等緊隻狗同本書

其實班運動員一生可能就係等呢一次機會
真係多謝支那

究竟套diver做乜嘢
係咪悶得滯畀人腰斬
第三集預告最終章突入

人地一早講話得5集

得5集咁陰公

係呀
25歲同26歲參賽已經好唔同
唔好彩本人中埋仲大鑊

俳優の福士蒼汰さんが、9月から5週にわたって放送される特別ドラマ「DIVER-特殊潜入班-」（カンテレ・フジテレビ

6月已經講左得5集

歐洲各大聯賽
休10日驗到陰性即刻復出

仆街中國武漢肺炎

好想要隻公仔毛公仔都ok

我屌你老母呀死支那

足球個班 成隊都中曬咁滯。。
之後繼續波照踢。。
都唔知佢地係身體好定點

我覺得唔悶wo
睇左 2 集都幾好睇呀

我覺得有機會出公仔
巴絲如果有見到出麻煩分享呀想買呀

唔係掛

事務所表示，中川大志於本月6日、即廣瀨鈴確診當日出現發燒症狀，到東京都內的醫療機關接受武肺檢驗，並於翌日確診。事務所又指中川大志現時已回復正常體溫，身體暫時沒有大礙。中川大志與廣瀨鈴在《夏空》扮演夫妻，兩人竟巧合先後確診，有網民懷疑他們秘密暗撻而互相感染。

其實我都有咁諗過

辻希美個搞笑藝人老公中左重要入院
辻希美同啲仔女好似都冇事

呢套直頭好緊湊

第3集重心好似放錯位咁

諗起加拿大總理杜魯多老婆同健身教練一齊中招

搞到個場面好尷尬
都唔知一齊中先係好定點

Hero真係好好睇
幾時先再拍返咁既質素

兩公婆都中哂...

個陣流星中完，到本田翼發燒(但最後佢無中) ，之後都有新聞話佢哋有野
笑左，呢兩個點諗都諗唔埋

記得之前有報過篠原涼子拍派遣2期間為左安全
自己搬出去住

所以個陣傳佢分居？

科技發展令好多劇情依家已經做唔到或者唔合理

個婆係邊個 臭西鈴？

夏空係兩夫妻嘛

但我幾鐘意睇安藤政信做戲

Btw 福士個身型真係幾好
身高比例岩岩好，著衫好好睇

唔計劇情
Hero個節奏，幽默位同音樂都係一流
而家都好少見

明明睇晒你地啲劇透先睇諗住有心理準備會好啲
都仲係咁催淚春馬
好在今日放假屋企得我一個

係...我覺得得佢可以著GU咁simple design 既衫都可以著到咁型...

我仲記得戀仲佢成日淨係着件白色tee..都好型

Gu啲衫有時cutting同質地顏色好奇怪
真係得佢同中條先撐得起啲衫

阿部貞夫都中左武肺 上星期六有出席TBS全明星感謝祭

真係多鳩謝你

anone群組

TBS全明星群組

係
因為有時高都唔係無敵，但福士頭腰腳比例都真係岩岩好，又唔會太大隻或太瘦，佢其實係model呢個範疇係做得好既

你講漏咗個重點
靚仔

但影到好矮

中村倫也
妻夫木聰

用同一把箭

成班仔射箭個陣圍埋吹水

嘩……跟住又返埋位坐，喺上面講野啲飛沫飛撚晒去前面佢前面坐邊個話？吉田羊定木村佳乃？佢地兩個又有環節出返去食野/講野
今次可以考驗下TBS懶係乾淨咁播出街嗰啲工作人員抹枱抹掣有冇用
BTW 日本人係咪已經肺炎疲勞，中招都冇人worldwide trend

仆你個街中國肺炎

感謝祭唔知有冇做PCR check先錄影
我見藝能人格付有打句野話全部人check晒冇事先錄影

果邊現在好似有快速測試
XX玲(唔叫佢花名住, 等佢冇事先) 都係臨拍野快速驗先知自己有

*鈴

真係好煩，攪亂哂啲磁場

PCR check好似就係快速測試黎

而家入到GU 見到佢
都覺得「人帥真好」

日本男仔係比港男 靚仔既， 識打扮， 五官有咁上下

日本女仔係比港女 靚女既， 識打扮， 五官有咁上下

我同意1

去日本見到啲商場有幾層都係男裝好葡萄

我本身係絲打都同意既
男 女都同意！

上集世奇，今集世奇加舞台劇feel

女性會打扮過先出街
連買餸都執到好正

所以外表好重要😂

識打扮加好多分 仲有舉指談吐等等 日本比香港優勝

嘩咁大件事
同佢一齊射箭個班好危wo

勇者義彥

猿彥叫LOVOT

不過價錢就......

喺香港想買似樣啲嘅男裝都難

唉 港男已經唔靚仔 想靠衣裝都難

日本nano universe 幾好...比uniqlo 貴d...但有d款...舊年買左勁多

首laughter係咁係個腦度loop

識貨 上年去旅行都有買

港男不嬲都無人權㗎啦

咁又唔好咁講
㗎仔都有大把仆街同醜男
港男都有好多靚仔既

得d大型連鎖店選擇.....到著大型連鎖店既又比人比下去 嗚嗚

唔係啦 只係感歎香港太少男裝選擇
雖然都同唔少香港男仔唔點重視打扮有關係

香港人最鍾意就買uniqlo 貪唔駛用腦諗

真
你地去嘅日本點解同我去嘅日本唔同

其實
港男港女普遍都靚過日本人
不過好多港男都唔打扮

uniqlo未興就h&m zara

坦白講 香港人著衫保守 同日本衣著文化差太遠 無計

香港人太鍾意自己踩自己
根本香港人就冇咁醜

我覺得單講棚牙嚟講 唔少香港人都生得比較ok

不過港仔唔太打扮又真嘅 我覺得打扮企理 清爽乾淨 就算未睇個樣 係我心目中都已經幾高分

我係個公司老細一定出毛公仔掛飾賺番一筆。。

好似sony隻電子狗咁出扭蛋都好

上年わたし、定時で帰ります。向井理都係全程UNIQLO外套

個look好頹 但著得好睇
換番件西裝褸就可以去見客

睇緊せかほし(今日LIVE)

頭先播返鈴木初次入廠嘅片段,JUJU全程眼濕濕...

套24 Japan好似幾正 聽晚有得睇

今晚vs嵐係吉高同流星

我睇左少少
流星球類運動真係差 佢D訪問無講大話

呢個節目勁有心，超暖
佢地改左節目banner，加左隻馬同放近左隻boot係隻馬隔離
一睇就覺得係為春馬而改
之前個個都唔敢提既時候，佢地都出過悼念PO

放條link畀大家睇下

1球都唔中

打保齡都好廢

次次掉個波出去個姿勢都唔同
又講平野紫耀亂up佢地打電話既片段

10月22應該係最後一次睇佢地潛烏龜

又講

好唔捨得

最後一集會唔會玩多次

一定會再見到leader玩潛烏龜個鼻郁㗎

流星個名可以再加長

成日同平野紫耀傾電話之後比平野周圍講既空手道世界冠軍橫濱流星（真名）

又正正代表係人著衫...唔係衫著人
向井理著件白色底衫，都會簽到約番黎

我覺得而家1x - 2字頭香港男仔都幾型...好多都有操下
出街着件背心露下肌..唔差
不過3字頭個d就.....

果件灰色褸見佢著得好型
專登去U記試上身
仆街柒到

有冇人睇過套野叫code:m

特務片咁好正

睇完カネ恋
以前就好鐘意mayu既綜藝
希望佢冇事撐得住

my face my fate

其實而家cool 牙都好方便
一年左右都可以 cool 完重要可以唔洗鋼牙
小小爆牙 同 兔仔牙我都會覺得好可愛
但我見有D日本女/男仔爆到我覺得佢地唔會刷到牙咁 都唔去 cool 我都唔太明

桐山蓮個套?

正阿，有片解釋
其實自從唔洗一定鋼牙之後，我有留意到有啲明星會突然啲牙靚左（我身邊都多左朋友去cool了）
板野友美都好似整走左隻爆牙了

俳優の阿部サダヲ（５０）が新型コロナウイルスに感染したことを受け、舞台「フリムンシスターズ」（２４日開幕、東京・渋谷のＢｕｎｋａｍｕｒａシアターコクーン）で共演する女優の長澤まさみ（３３）が９日にもＰＣＲ検査を受けることが８日、分かった。所属事務所が回答した。

千祈唔好有事

原來有桐山漣
放假睇下先

賢賢排牙都齊晒

桐山漣最近睇返雙面少女 同真不錯！光源君
大叔喜歡可愛小玩意睇左一集就無睇太似特攝gagaga

光源君幾得意 但呢套千葉睇落漲咗好多

光源氏桐山有個位有特攝梗 套野輕鬆小品 不過係收視最低個幾套黎

以前睇過話啲藝人棚牙係磨短晒然後上陶瓷牙定唔知咩嘅假牙上去, 睇完好似睇咗恐怖片咁

冬季日10

已經分唔到係filter定佢個樣又變咗

P細左塊面咋嘛？個filter厚到

差d唔認得

ig其他相好似都唔同咗啲咁 下巴位？

丁家玩好大

Ig見到張相都要load一load係邊個

呢個version就黎變et

睇咗陣先睇到係宮田

我放大埋嚟睇樣都認唔出係佢

Diver

縮圖有啲似速水而家發漲個look

真係唔多開胃

我覺得似佐藤隆太

我可以

但始終都係兄妹 要cp流星就要做善逸。。

善逸會唔會係哦亮做過癮D

自從芽郁 cos 過
已經認定佢係唯一

between 善逸唔應該係一個靚仔

我反而支持第一位
好似似啲，橋本似妹妹多啲

正喎

我覺得吉川愛都幾適合個feel

漫畫神作

又係呢啲配搭
腎仔同橋本合作咗幾多套

吉川愛都可以！
我反而覺得芽郁唔太似

我覺得個feel要夠陰沉 唔可以太陽光先似
所以揀吉川愛 可能因為佢ig po得太多黑白相

吉川愛唔笑幾有憂鬱女生feel
一笑就幾治癒

無崩既橋本愛 夠陰沉

肥雞小背心

好開心阿
有得係Netflix 睇賢賢

仲有町田

有d似劉浩龍

唔好又腎仔啦

漫改小王子 就黎要變做 漫改小皇帝

我都認定咗芽郁

第一眼以為三浦翔平

似三浦翔平係海猿個短髮

好似幾正咁，土屋一做黑面系都好睇
唔好再接熱血正能量啦

雖然土屋同賢賢外型上唔係話好襯
但唔知點解我幾鐘意佢地呢pair
佢地個氛圍好襯，唔知有無人明我講咩

佢兩個五官好似
會唔會翻撻

地球人version

似番3x

我自己覺得最有彌豆子感覺係長髮嘅大原櫻子

兩對我都可以

睇緊VS嵐
吉高真係好可愛呀

gesture嗰到真係好可愛

欺詐師其實真係唔差同好有心機

東出人衰搞臭哂，唉
值得去睇 而且都係春馬結子遺作之一
最後一樣有彩蛋唔好趕住走
[url]網址[/url]

愛麗絲之棘嗰個寫劇本有膠劇味

嵐個online演唱會平日搞 得日本係紅日

有時有d劇係靠演員人氣

成個con part1 fc限定，12點ーpart1幾個鐘又係fc，真係幾嘔心

我都依家都記得上野樹里第一集自己一個可以貼到成個醫院天台頂層都係街招
之後一路陪住佢煮飯畀佢食既老闆係個真兇
根本唔make sense

由一出黎走音開始就烈愛到尾

可*

全部去驗眼啦

屌我諗返起mare入邊海灘失樂園o個幕

今晚開始又有美波睇啦

佢哋outlook唔太似情侶
但係反而有少少夫妻相

想問下大家有有睇過啲好出名
但好伏/名過其實嘅日劇？

連登仔會答你《逃避可恥但有用》
「唔係結衣做嘅話，個角色根本係個臭閪」

出名伏嘅話
黑色止血鉗算唔算

絕對算啦，集集都玩玩具槍 成間醫院得nino同葫蘇叔叔識做手術

第一時間諗起最近套龍之道但唔太出名
基本上要挨到完場都係伏劇 真係太多

諗起朝9晚5 個和尚唔係山p 第一集應該比人拉左

石原さとみ 結婚相手は「年収2000万円はあるエリート」

部分連登出名難服侍
個角色臭閪又嫌
個角色聖人又唔鐘意

石原拍劇三幾集都應該有呢個數

正常

唔通真係月入兩三萬既IT狗咩

靚仔靚女又話唔現實
柒少少又話冇心機睇

逃恥我覺得係名過其實姐 ，但又唔係伏既

推理要在晚餐後
Legal V

恋は続くよどこまでも

Legal V唔算出名嘅
不過套劇真係好爛

Agree...咁佢行出黎...唔計個樣...最起碼架車都要襯得起石原
33歲係日本有2千萬都真係要好elite...

1月就有新春版睇啦

黑色止血鉗當笑片咁睇就唔伏

講出重點...呢度係好難服侍

對我黎講...Summer Nude都算係幾難睇既一套日劇...雖然無大家講個d咁出名

石原一個廣告 3500萬

普通人 點會真係普通人

普通男子個表又要update

眼殘sor 係19年淨計廣告收入

集集都有人畀d血顏射

一般男士其實只係指圈外人
不過對佢黎講其實真係一般嘅

晚餐後好睇喎
景子好可愛クビクビクビ
仲係係係係係

懶人 今季有咩野值得追

佢應該係指之前報導話普通salaryman

呢套無睇過，但記得個陣都算出名，有好多星撐場

邪魔
邪魔
邪魔
邪魔
邪魔

Legal V睇完唔知自己睇咗咩

Summer Nude 唔難睇wo我頂多係會話山P同香里奈好唔襯
但overall 我都覺得OK

真係各花入各眼

千祈唔好開...唔想嘥你時間
真係又多星..又係沙灘度拍...
但個劇情真係好鬼無聊

KINGDOM パート4までの制作が決まっている
すでに6月にクランクイン
2～4の3作を一気に撮影するという邦画史上初の試み
来春には中国ロケも控えている
来年末の公開を目指している
新たなキャストが舞いながら剣を操るアクションシーン
は、その華麗さにスタッフのため息漏れるほど

唯一有印象係個從來冇打過官司字上談兵既法律教授
同埋有單案似99.9話警檢法已經夾好左一定係判有罪

我都覺得summer nude冇啲人講到咁劣
最大問題就係佢兩個冇cp感

好似之前呢到有人翻睇都話好多明星有份拍，我以耐之前睇過但唔記得講咩
靚仔靚女喺沙灘發生嘅浪漫愛情故事

有印象係趣里
同埋哩套劇入面加藤綾子啲戲屎過後來先拍劇既田中みな実

我覺得呢套編劇都改得唔好，後尾好似俾人列返晒出嚟每集令人印象深刻嘅對白動作等都係nino自己加落去

我淨係記得最尾呢個位

成套野都當法庭係遊樂場

因為編劇係醜尾

記得佢番宣嗰陣畀其他人串佢講一句野都要ng好多次

睇米倉做法律界大門

toda同窪田反而重有印象

極主夫道

講事實姐
結衣做就唔可以係臭西?

suits五十嵐同上白石好好笑

SUITS睇D角色之間對話全部都好似拋接球咁好過癮

我係睇到睇到一頭霧水同個角色一直既性格都唔夾

30歲魔法師癡漢町田

呢套啲對白好美劇feel其實幾有趣
不過硬係覺得啲case麻麻地

男人屌閪都有分咩性格架咩

好期待johnson

我真心覺得麻麻喎
嗰陣拖左好耐先捨得睇埋個結局

梗係有
套劇一向都唔係講佢食得唔好嘥既類型黎
係既話一早食左今田美桜啦
之前見返吉谷彩子都冇食返佢
而且明明講緊佢鐘意新木優子仲kiss完黎
轉頭就無啦啦同吉谷彩子上左床

第二季前半節奏幾好

今田新木吉谷
食晒啲好野
快啲拉佢坐監

套劇全部靚女
除左上白石

係好麻麻既我都唔鐘意
但又未去好難睇既，只係唔明點解會咁受歡迎

之前諗過為左睇正孝而開但冇時間

toda同窪田個pair好睇
好睇過主角個pair

有時天時地利人和真係好難明嘅
正如我唔明點解圭咁受歡迎

真係悶到仆街……為咗戶田夾硬睇完 十一P面癱屎戲得嚟又吸引唔到我追落去

有中条あやみ同山本美月做大配角

枉我當初咁期望
為咗nino先忍埋落去

有聲

中村杏真係又可愛又sexy
但我唔鍾意睇佢做主演

其實上一季臨尾都有佢

我都係
每集都諗涼真幾時喊，nino幾時出手

呢套如果田中圭同石原一齊
佢應該上左神枱

呢套搞笑
但赤楚真係好7...個頭

原來係Goldman唔怪得有2千萬

日本人氣女優石原里美上周四突然宣布閃婚，對象是圈外的「普通男性」。但媒體爆料她的老公其實是任職於美商高盛證券（Goldman Sachs Securities）的菁英，年薪可能高達幾千萬日圓甚至上億，「一點都不普通」。風靡全日本的神劇《半澤直樹》中由堺雅人飾演的主人翁半澤直樹，在東京中央銀行擔任營業部次長職位，曾有業界推估他年薪約落在1000萬日圓到1200萬日圓（約280萬元至336萬元台幣）之間，石原的老公年收遠勝半澤直樹。

高盛集團成立於1869年，總公司位於紐約曼哈頓，提供投資管理、證券、資產管理、主經紀商與證券承銷等服務，業務範圍遍及全球，是世界最大的投資機構之一。

報導指出，日本頂尖大學中名列前茅的畢業生也得擠破頭才進得了該公司的窄門。半澤直樹劇中畢業於慶應義塾大學經濟系，石原老公推估也是一流名校畢業，並具備優異的雙語讀寫能力。在該集團日本公司任職的30幾歲非主管員工，含獎金年薪約1500萬（約414萬元台幣）到2500萬日圓（約691萬元台幣）不等；如果是為投資客戶理財的高級專員，年薪可能高達5000萬日圓（約1683萬元台幣）甚至破億（約2766萬元台幣）。由於該公司員工平均年收高，更是許多日本粉領上班族心中排名第一的夢幻聯誼對象。

報導還以戲謔口吻說，高盛唯一缺點，可能就是對於許多東京以外地區的人較陌生，難以在被錄取後對父母解釋，還說石原里美嫁給高盛上班族後，將能提高該集團在日本的知名度。（李子凡／綜合報導）

薯薯地有執彈起幾得意呀，太靚仔就無理由30歲都仲係a0

瘋狂ff自己係赤楚 之後俾町田錫到爆

Aff有呢兩套

都幾肯定唔止二千萬
三十歲起碼VP grade

美波

睇緊ウソ恋
先知有王菲
好癲
原來以前港日關係咁緊密

陳慧琳都有去日本發展過

喺日本發展最掂嗰個係咪陳美齡

官台出動左照妖鏡...一近鏡塊面有黑色印...

因為佢就係靚女但普通你自己講左

弘中好得意

日本d filter真心唔掂

支那app先恐怖個個外星人咁

屌 d架妹架仔filter都成日嚇親我架

美波個新廣告好靚

個惡魔look勁正

好正
我ok 呢pair
赤楚又幾cute cute wo

原來nhk 啲劇無官網、sns，都幾痴線

大家係咪唔記得萬惡之源日本貼紙相機
論變形邊個夠嗰啲鬥

有官網 sns得晨間同大河劇有獨立 其餘都用晒nhk_dramas呢個twitter acc

係 成日都見到日本人影 不了

萬惡之源
成日覺得本身生得靚嘅用filer反而blur到睇唔清個樣，佢哋幾時肯放棄唔同filter

好靚

唔經唔覺都已經29
做節目有D老油條FEEL

見到呀，個網得一個page 九成都係字同極簡陋，好似揾個小學生去寫個網咁
sns 就迫人睇埋其他唔想睇既資訊，但本身又post 得唔多，
十年前應該個個都要做既野夠膽死到今日都仲係咁，日本個種食古不化都幾癲

反而海女果陣NHK幾有心機搞個官網
更新左好幾次

弘中係做到派去訓練新人既level
節目同mc互串勁搞笑

最勁係當套晨間劇/大河做完後係會DELETE個官網同SNS...

邊係一個page 雖則全部都係同一個template

香港十年前個d機就靚既
呢幾年個d機進化到新人類咁

根本d生得靚既唔用仲靚過用，用到個樣又假又膠

呢個例外黎姐 可能武肺搞到做唔切

angelababy用支那濾鏡

講開呢樣
Border都del咗
啲on9劇照好好笑
但剩係可以搵到其他人backup咗嗰啲

樓上我屌 仲恐怖過龜圖

sor
應該加密寫慎入

タリオ

雖然佢整容，但都算整得靚阿，點解又要咁影相

好似容祖兒整容整到barbie咁

好似係試用支那app倒米

嚇死

所以我先話支那濾鏡仲恐怖
爭兩隻手就變名畫😱吶喊

宜家日本後生好似好鐘意用抖音....唔明有咩咁好玩

呢套見好多人話搞笑好睇，開得過，不過美波都只係做返之前啲同類角色

睇左今集,我覺得早年嘅スリル!〜赤の章・黒の章〜(小松菜奈X堀北佬)好睇D

玩到腦殘之前興抖音拍片用指甲挫磨牙

sponsor日劇/節目 搞到藝人要宣傳 結果後生真係跟風去玩

之前あの子のトリコ宣傳，佢哋都有拍抖音跳nissy首歌
連明星都玩個陣呢樣就係潮流
好彩指原單野之段有啲人都del咗

睇返原來呢個POST已經持續左7年有多

隊長突然咁感慨

無咩野 見到出面果個高登舊人POST
突然心血來潮LOGIN返個唔知幾耐無登入過既高登帳號
睇返以前D野
第一個POST果陣重講緊堀北真希 竹內結子
睇住石原拍完套朱古力就大爆紅
三浦春馬一套我存在的時間個個都認同佢既演技
真係GOOD OLD DAYS

同埋好撚懷舊
頭幾個POST成個月都推唔爆
過左一個月要開另一個

成日會沉咗唔見咗
慢慢呢到越嚟越多人
我喺舊登mon咗好耐先敢喺連登同你哋傾計

堀北佬

我以前唔係高登友成日做寂寞撚哈日
係連登先發現到呢度
之後做左好耐cd rom先敢開acc一齊傾計
點知黎左無耐就好似經歷左好多件大事咁

見住鋼牙一線變三線都好感慨

收皮啦你

舊登果堆人都唔見哂
搬過黎果陣都仲有留下言

有冇流星表情包

老年人以前係睇YAHOO BLOG同人傾日劇, 之後搬咗去FB睇
高登以前做CD ROM睇其他嘢多冇諗過會有日劇討論
然後好耐都冇睇日劇有日唔知發咗咩神經揾到呢度就開始MON PO再JOIN討論

如果係front office既普遍都有家底

日本傳媒好似對普通人私隱都算克制

因為多數會講埋出身係邊到
連呢個都唔講

係香港全家個名都起埋添
會遮樣同唔爆名已經算克制

石原咁紅 好難唔想起底

我地再講會唔會俾人屌
已經有人逐個留言負評

但香港嗰啲好似好多都係圈外人或者IG自己爆

public acc俾人查到同自己公開有分別既

原來打錯 圈內人*

我發覺原來唔止呢個話題
再早幾頁都全部有負皮邊個cd rom咁得閒

佢地嫁有錢人好shame架咩做咩唔講得
香港個啲未嫁都自己週街唱

我覺得遲早會比狗仔影到 係睇文春定星期5姐
不過實會打格遮少少樣

新川優愛老公真身最近先比人捉到

係咪好型棍？

有d似零秒出手 比帽山P個個

幸福賓周又高大又型仔

他留有鬍子及長髮，身穿白T恤長西褲，說話字會現八字眉，驟眼似RIZE的鼓手金子統昭，不過細看卻似《小偷家族》男星Lily Franky，都有點型格。

好好彩多d 外景車司機娶到新川優愛

同我個名果單？

我笑左條友真係逐個負皮

今集生肉我都睇左2次
吉高勁cute cute
睇廢廢流星玩球類運動又好搞笑

借錢唔還+下逐客令嗰單？

可能唔鐘意日劇post講8掛野

係
但骨幹嘅你哋都仲喺到
過埋今年就傾咗4年有多啦

點解我同你都食咗個負評 唔傾得以前嘅野咩

做咩一講舊登就開始負皮

真係多咗好多
不過知多啲冇壞

反而多男少女相係幾好笑
冇諗過日劇 po 絲多巴少

8掛野好過係唔好既新聞

利伸 巴

重好多貨可以係咁炸板

得啲唔係公認靚仔嘅相費事po出嚟阻住晒
做乜鳩老年人話自己冇入過舊登日劇po都有負皮
阿叔就話你知我等緊聽日播危險維納斯同極主夫道呀你老味係咪等緊想睇嘅劇就唔可以re呢度啲po吖

咁耐好似得愛情重跑啫

佢係咪因為阿婆走咗
盡唔到孝而內疚
所以要發洩下

奈奈緒咁樣

危險二人得咁少集既....下集就最終回
睇完仲幾鐘意関水渚

得年收係特別

我之前都係mon po多
好少留言
係輪到你了嗰陣先個個禮拜傾
直到春馬走咗就想好好珍惜日劇同同好

睇咁耐都仲係認唔到佢

between 呢套感覺有啲悶
故事一般
刺激又唔係
生活化又唔覺
火花又冇乜
刑事劇係咪要諗下出路

比起似廣瀨 我覺得同時有d似清野菜名

呢套係一般般 山田太童顏唔太岩刑事

出熟肉再睇多次先

成日覺得post太多男人搞到趕走哂d巴
同埋我對d女既水着真係冇乜興趣
當然你地po都冇所謂

就算好似堺雅人咁狂 po 龜都冇所謂
睇大家負皮同出洗眼圖幾好笑

女星都巴打一樣
係鍾意睇佢哋唔同造型

美波點做到一套接一套

新劇個髮型幾得意

復仇代理同24JAPAN好似出左中字 仲有k2
星期六變到好多野睇

睇緊中字

佢成個 look 都好花

其實我都鐘意睇下女我有買日本時裝雜誌
有時都係為睇女著衫
大家可以po架

邊到有得睇

中point
又要講多次，好彩個陣有你哋
最記得個晚訓唔著，凌晨3,4點上黎重有人陪我傾計
我感受到電車男般既溫暖

我上b站睇架炸，已經有人po左生肉

例如有邊啲唔係公認靚仔
想知道下

呢套番外反而ok 江口のりこ好好笑

鍾意關水渚一定要去戲院睇信用欺詐師
佢戲份好重
覺得佢勁似臭西鈴
但臭西鈴再靚d

呢到講得比較多嘅倫也同suda都算係？
不過我鍾意

係幾好笑 雖然大概估到個結局

練習見面嗰part笑鬼死 好想睇佢哋相認會點

佢唔係指龜咩

番外預左遲d先有得睇
カネ恋都係琴日先有

第3集都幾高汁...
雖然我覺得佢太簡單可以滲透入人地度

但佢臨尾帶出黎個message真係會令人反思

吉高真係好cute
我睇左好多次

龜留返俾會員堺雅人po，佢超多貨唔夠佢嚟
我講其實係suda之前公海啲人大大力話佢唔靚仔咁其實又真係喎靚仔佢肯定未夠國寶流星嚟
我認我鍾意哥啲多數係氣質上正正子嘅非傳統靚仔

但suda個種魅力夠殺啦
有邊個可以宅男look都可以著到咁型棍

呢段吉高都好可愛佢個笑聲

要睇ng個段

suda又真係唔係典型靚仔
之前上007比人話個鼻靚 之後就覺得得佢個鼻靚
不過佢D style唔係好岩大眾口味 特別頹廢look

M!LK佐野勇斗・吉田仁人、新型コロナ感染

踢波果part叫人講佢D好野都好正

大家係咪開始麻木唔撚理

真係好鐘意呢種女仔

呢套好睇

笑死把聲同個樣都好似

其實日本根本就係第二個鬼佬國
又戴布口罩，又唔stay home成日周圍去
如果唔係日本人本身生活習慣乾淨，可能重衰

藝能界工作環境應該安全
但係收工去邊見過乜嘢人做過乜冇人知

日奈子肥左咁多咁既....

見佢地話會online飲酒吹水真係好chill

自從睇秘密嵐佢飲咗啖相葉茶之後嬲到要打nino
我就覺得佢好可愛

之前lockdown 都有藝能人俾人周到去沖繩玩

胖虎同山田

琴晚志尊淳同城田優都開live 飲野吹水
優個樣真係憔悴左好多，有少少擔心

仲有笑櫻井翔條菇
vip room話想養人仲辣到相葉爆汗

仲有玩泊青哥

綜藝都好d 有野隔住 拍劇拍戲真係中哂口水花

有冇片

拍半澤成班面貼面

要武肺加倍奉還

套talio復仇代理人啲笑位都幾低能，美波又比蒔田光治玩殘

同埋個編劇有鋪拿玻里意粉癮，由圈套到呢套，次次都要大啖食

仲有

btw 圈套同呢套風格都有啲似

想知其實佢地咁激動會唔會噴晒啲口水落人地塊面到，又唔係好見有呢啲ng 片

3套官台蒔田作品中係thrill最好睇(+三神器陰謀菜奈冇得輸)

原來同上次一日署長都係同一個導演
感覺美波幾適合拍呢類輕鬆啲既劇種

一定有啦如果塊面有口水飛到就ng唔駛拍

口水呢啲後製抹左去都得啦
第二集國旗都係咁整走晒

之前唔知邊集大和田d口水一路講一路噴

說好的APP

有村新劇預告
乜原來有小池榮子同藤木直人

呢個cast真係幾期待

要買了

流星做咩都好可愛

如果似圈套我有啲想開了

吉高玩指手畫腳真係勁得意
我對佢句yeahhhh重係念念不忘

奈緒

原來有藤木直人

流星

btw riho 有新戲上好型

依套日本唔係出埋碟咩？

依層唔知

之前都見有人講，下次開黎睇

諗起睇破門電視劇版
北村一輝一食ナポリタン濱田岳就會出事call佢求救

呢套上年9月日本上
台灣就呢排先上

大陸版 好似係楊冪 鹿晗

鹿含咩名黎

前Exo果位

真係超好笑
佢諗到咁做先勁

鹿含咁重口味

呢集真係好推薦大家睇
橫掂吉高咁得意流星又靚仔
生肉睇一次
到熟肉出左再睇都唔會嫌

破門兩輯都正
睇北村一輝都夠

一個家姐湊大三個細佬都仲可以住得咁靚 簡直就係魔幻日劇

唔知幾時有熟肉
我呢一兩日都不停check 住

以前唔係星期五就已經譯好架啦咩
喎

日劇女主角啲屋企個個都勁靚
想知有冇得裝修成咁

首先屋企要有一定面積

Same
不過都係等update
唔計呢套今季都已經有六套想追
時間有限

而家好慢

邊度有得睇 白日夢 熟肉

日菁啱啱出

翻拍 24 仲要 24 集
希望好睇

播到出年3月，如果又有延期，到時呢個post 個名應該叫2020秋及2021冬春季日劇討論區

我係24 fans，但感覺日版唔會拍到咁好睇，不過只要唔太膠應該會睇埋佢

最期待呢套
其次係吉高妻夫木個套

佢邊拍邊播？
好驚啲演員中招
我都想睇
主要想睇仲間由紀惠

卡士 ok
睇完之後留明

好似academic year咁叫2020-2021日劇算啦

あの子第二集

第二張順眼咗少少

笑死

喺度po龜圖嘅嗰位巴打做乜撚嘢

夠鐘洗眼啦

唐澤秀明好似肥咗係咪硬照問題

仲間依家成個c9 咁

以為堺雅人
點知係飯豐

佢呢排頂替左堺雅人嘅位置狂po龜圖
由此可見龜圖愛好者係為數不少

相棒 17 都仲 fit 喎

幾時做第一集？我都好鍾意24 啲扭橋好正又刺激 希望日本版拍到7成

日菁出咗

佢兩個最鍾意龜

咁快 今晚睇一集先

圭真係無處不在 睇睇下健康而文化的最低限度生活又見到佢 可能真係有日本觀眾緣

要貼圭圖請多重加密

而家先發現
一直讀咗田中季

極主唔太明無啦啦做咩加左個女比佢2公婆 唔知想點

差啲俾龜迷倒

終於正常返
呢張有啲似 IU

可能想warm啲？多個細路會顯得男演員好有父愛warm啲
我睇aiba嘅my girl睇到喊晒都係因為個童星演技好

但係漫畫唔係sell warm嘛 雖然漫改劇會改篇會有原創人物
睇下第一集先 可能意外地好睇呢

今季最想睇係呢套

可能個女好好笑
我冇睇過原作，對呢套幾高期待

結衣最新個廣告影到佢髮線好高
定係本身已經係咁

佢初出道已經額高
可以睇吓my boss my hero

見啲人講套35少女好似恐怖片咁

係咪懸疑片啲friend

已經唔太記得my girl 既劇情
淨係記得個陣喊到仆街

就咁睇左陣好撚dark, 好現實

唔係一般日劇正能量

都係阿媽死咗然後先發現自己有個女，然後就一路返工一路學照顧個女。
啲花絮好好睇，話每次個女仔都會等埋aiba拍完先肯收工，最後一集又勁唔捨得
大個咗做咗idol問佢理想型係邊個，佢都係答aiba

奈緒子

咁先好，咁正能量好想嘔

岩岩順手search下個女仔

都未崩壞，好似都重幾可愛
個名咁得意叫石田萌萌果

拍得咁靚

係咪 momoka
而家好多都整啲奇特漢字

佢其實一向都少頭髮 所以留陰好睇啲

係 佢細個個樣靚啲特別啲

叫我？

公海有啲咁嘅事

You

真係唔係典型嘅靚仔，但神態有魅力，啲形象獨特得嚟又型咁

佢同松田翔太個感覺有啲似

睇錯圭同松田翔太個感覺有啲似

吉高出名上綜藝都會騎劫人地個節目

妻夫木聰岩岩開左INSTAGRAM

Follow嘅人度有綾野剛同山田孝之

睇錯左做主真係無處不在

咩料

睇完信用欺詐師，以為忍得住，一路睇都ok, 點知最尾出credit嗰度淚如泉湧

不過圭同向井理差唔多FEEL

咪再負皮

我曾經覺得佢兩個好似樣

篤你

窪田正孝同岡山天音

有單咁嘅嘢
我記得大島優子又係咁摸人個胸

唔似呀

不想面對既事實

好多年啦
話佢平時係咁樣greet人

好好笑

無限もう一回

其實。。。。
我未熟佢2個陣有認錯過

閃先

我都係啲相

點解會諗到自己跳

佢地不如搬埋一齊住啦
唔駛通宵講電話
橫掂一個鐘意匿係廁所一個就鐘意縮埋一邊面壁
各自有自己空間

一路睇白日夢女一路覺得爭啲野
去到尾見到倫子揮手講いってらしゃい
果幾下棟 棟棟 起音樂
屌 原來係爭Tokyo Girl

但估到個個又係勁

點解佢哋可以咁快手

山田係like po達人
差唔多個個藝人既ig po佢都有like

有無人睇將生+美波

美波個角色又係傻吓傻吓
不過佢嬪辮馬尾幾好睇

好耐冇見johnson
30歲既佢都俾人蝦緊

呢套係佢撚美波

我follow開既藝人都會見到山田孝之個名

戲外將生永遠都比人恰架嗎
但美波唔似結衣咁抖s

明明佢都有俾美波洽

呢幕johnson忍唔住笑

我覺得本身預咗2020拍Sp所以先咁齊人

呢套似係搞笑劇多o的

估唔到有咁多正評

你比人飛咗架啦改名啦

漫改裏面...呢套係其中一套睇得黎笑中有淚...又有d反思...

咩App黎

開心 今日可以睇白日夢女同小幸個套

Timeline
我入哂我要追既劇落去 驚睇漏

Timetree先岩

之前有喺呢邊講過吓特登揾返出嚟俾你

幾好喎
我都成日睇漏

聽日睇

原來講果個係隊長

有冇人已經睇咗24？覺得點

好野嚟架星期三呢套
唔知有無喺度post過
半條trailer都戴住口罩做
得對眼交到戲
都幾考演技
用武肺做background日劇入面呢套就應該係第一套
唔知其他國家有無呢？

白日夢女
希望下年奧運搞得成 希望再有SP

嘩原來咁激動

只怪日本用イケメン同かわいい用得太濫，喺日本人紅自然啲人就話佢“イケメン”，仲未計媒體點幫推

聽親laughter都勾起嗰個感覺。。

啲真係最催淚

白日夢女

最後聽得番天台三條女首歌

覺得都ok 睇得過
雖然好都有陣日劇味、有啲位可以處理得快啲、唔駛咁多解說，但應該已經係日劇既極限，同埋都有大半24既元素

不過最重要係唐澤壽明太老，啲動作無咁爽、利落，行步路都似個老人家多過一個壯年人，Kiefer Sutherland一開始拍24 都只係30頭，但唐澤已經57，塊面唔知係咪打得太多針，表情好面攤無乜變化，所以呢個位會睇得有啲辛苦

35第一集都ok，暫時可以觀望下，呢套野個feel似黑暗版過度保護加穗子

睇完

頂。。我睇你地啲字已經想喊
我真係唔睇得住

每次都有 又睇完一套春馬既作品
而家應該得番太陽之子未睇

有冇人覺得大谷亮平同竹野內豐個FEEL有o的似

又loop

頭先睇完no side game覺得相似個感覺更加強烈

我反而覺得係竹野內豐同江口洋介似

大谷亮平一開始咪比人叫做新竹野內豐

點解我見到嘅版本係偽野內豐

希望遊川唔好寫到爛尾

唔睇演員表都無發現竜星涼有份做

光石研個套又幾好睇好鐘意睇呢種幽默

我反而唔慣佢留鬚留到好呢啡

好頹廢
都係金毛好啲

richard香港篇除咗最尾揭曉之外好似唔關佢事咁

最初覺得留得好撚柒 不過睇到尾都叫符合返個角色

你地咁講反而好想睇

設計師嗰套等咗差唔多兩年終於有字幕

留鬚look真係似35歲大叔

原來咁舊

我都覺...唔係既話，佢同柴崎幸感覺似姊弟多d

希望唔會變純愛劇

好耐無見過柴崎幸，今日睇返真係似35-40

好耐冇睇過啲咁dark嘅劇
幾正

一開始都覺得佢地幾似
不過竹野內豐開始老...
大谷亮平仲幾襟睇

希望佢可接多d劇

我對上一次睇小幸好似係阪道上的家
仲要睇咗頭2集就棄咗

啱啱又睇返伽利略

唔好啊，佢第一集個頭開嘅幾好，無乜點睇過呢啲題材嘅日劇，好有新鮮感

係因為太悶定太沉重？
我見口水多過浪花有介紹過

太沉重

拍完一套不倫喜劇之後，霸氣盡失

但佢啲戲好似爭啲

between 點會揀張冇鬚嘅相

唔敢睇叫咗老豆睇 佢都話好睇但好沉重

嘩，睇啲咁偏嘅劇？

最尾好好笑

不過略嫌佢殘咗啲

愛佢
但真係睇唔落

諗起湯告魯斯 (58) 同史泰龍 (74)

其實有時did did 姐介紹得既劇都ok
佢有時啲觀點係幾唔錯
我之前好開心佢竟然會介紹今日俺
以為呢啲搞笑劇佢會唔岩

特別經歷左呢一年，國民團隊解散、著名藝人/歌手一係退出前線/隱退/唔係到/被新一批取代晒
覺得時代已經變左好多，唔再係我以前個代，呢年之前仲覺得自己後生，但宜家覺得自己開始老，唔知有無其他人有呢種感覺

睇完第一集覺得好多24嘅元素 感覺係返拍原版第一季啲情節 不過又由黑人總統變女首相 不過嗰氣氛都拍得幾緊湊 希望睇落去有驚喜 可以繼續追

如果冇睇過24 會唔會唔明啲梗

我係冇諗過佢會睇日劇
得閒都聽多啲佢個節目先

坂口留鬚個樣唔係咁差姐

King & Prince出嚟嗰時我見佢地年紀細過我，已經發現自己開始老，啲偶像團體已經唔係target緊我個demographic呃錢

應該會好好笑仲要有有吉係度

唔會 我話好多24元素嘅意思係覺得嗰情節同角色都似返原版 無睇原版仲好唔會劇透 嗰時我睇原版第一季好多出人意表劇情所以覺得好正 但宜家只係第一集做落去可能同原版好唔同嘅

嗰時24其實行得好前 總統仲係布殊 佢已經拍黑人總統嘅情節 未有奧巴馬嗰時覺得好離地

我都係12月考

考到n4之後冇考
覺得個試得mc好冇癮
雖然mc可以令改卷改得快好多

極主夫道好好笑
我已經想投玉木宏做今季男主...
想睇佢做d料理可以follow埋呢個instagram

你有無做下佢d練習?...唔係既話...我驚師兄你唔熟佢個format...尤其是listening

冇喎
本身都唔打算考
學日文本身都係or日常生活用
而家番份工又唔需要有日文資格
不過而家日文算係旅行時溝通到
同埋工作上如果出現日本人都可以用言語溝通到由佢唔再考上去

不過真心想用呢個考試測試自己日文能力的話
最好日常生活中都試吓諗吓
如果將o的野用做日文會點講再o係心到講/直接用口講
否則就算考完n1都只係得個讀同聽
而唔識講咁變左啞o既一樣

呢套照抄24第一季，女首相應該係參考女總統個季，不過呢位女首相就好日劇味

最頂唔順既日劇味就係

題外話
女首相個名好繞口

Asakura Urara

上次咪介紹唔妥唔知有冇聽眾開左覺得中伏

我而家就係咁
所以我覺得要去日本浸番一兩年迫自己講多d

圭o係日本等緊你

唔知係咪關個髮型事
柴崎幸同橋本愛又有啲似樣

橋本愛岩岩出道個陣我就覺得似似地

川口春奈個youtube 睇平時拍劇係點，不過應該得一集，如果以後每集都可以跟住出一條片就好，間唔中揾啲演員講兩句

希望之後寫父女情唔好咁老土 同埋希望多啲同原版唔同 如果唔係就已經知道啲角色嘅結局

Back number首歌又幾好聽

網上都好多人咁講，佢其他人物啲名其實都怪怪地

btw 一見朝倉就諗起change

菅野美穂主演冬季水10

呢套幾好睇，低能笑點我鍾意

星期五
24 Japan 7.1%
星期六
35歲的少女 11.1%
星期日
危險維納斯 14.1%
極主夫道 11.8%

富士星期六晚播鬼滅有16.7%

但係我覺得美波做呢啲正經地攪笑 有啲唔夾

反而想佢做下一日警長個類腹黑性格

極主同35歲都有個好開始...
極主仲要同檔近年新高（第一集黎講）

黃viu已經有極主

NHK影到美波塊面好多粒粒

又一次證明輕鬆題材真係受歡迎好多

卒之放返個老婆出黎了，黎緊係咪到堺雅人休息一排？

應該係
拍完半澤太操勞要抖抖

你唔好話wo我個時睇日劇fb page 見d 留言話唔妥好睇架

管野呢套應該係輕鬆向 有啲期待

又到1001s

嫁到先叫成功,嫁唔出就真係柒

埋單咪埋單,結婚咪結婚
好似結衣咁吹到佢結婚會日本沉沒其實仲衰
我寧願我鍾意嘅明星可以生活得幸福大於私欲囉....

貼圖保平安

今個post又推得好快
但我一套都未開

其實我覺得好差
點解要限制人地既幸福
個D粉絲真係好自私

老母版親バカ

今季好多劇要追

我好想翔b幸福
佢幾時先可以結婚而唔係做月老神社

其實聽過好多次翔仔好似有個主播女朋友？唔知有無記錯
Aiba好似係有個圈外既女友

我鐘意呀

好似好好睇
兩個都好養眼

前主播女友已經嫁咗
大學女朋友都有傳結婚但最近好似話分手
我以前覺得佢同麻央好襯
唔知休團後會唔會全部都宣佈結婚

前幾日翻睇返不結婚
佢真係好正

有4套想睇

Aiba個個被人影過好多次相
其實我都幾想佢哋可以開開心心
雖然脫咗飯，但諗返自己鐘意咗佢哋咁多年，希望個人發展會順利
Jun究竟幾時有劇阿

準備1001洗眼
流星+紫色呢個組合既出現率好高

接力

再黎多張擋下煞

洗走龜氣

仆街呢個look真係無撚敵敵

我鍾意99.9
希望會有第三季

點解佢咁鍾意紫色

我好憎紫色淨係接受到粉紫
但而家因為佢成日著好似無咁憎

2020年夏/秋季日劇討論(3)

貼倫也保平安，琴晚又翻睇呢套發現好多shot都好好J